警車駛出跑馬地警署時疑遭射中擋風玻璃

警車駛出跑馬地警署時疑遭氣槍射中擋風玻璃
2017-09-14 HKT 15:55

一輛警車懷疑遭人用氣槍射擊，擋風玻璃留下一個小孔，事件中沒有人受傷。

事發在中午12時許，警車在跑馬地成和道，準備離開警署時，警員發現擋風玻璃受損。

嗱！唔准涼薄呀吓！

實捉到你

搞錯呀無人受傷

估唔到咁快揚開咗